松鼠狗係世上最可愛既狗！！！！

點解 ！

狗

問過秋田犬未

傻狗

好嘈

誰人偷偷留下負評

宣傳下
Ig: dordingq